TWITTER 戰線：美國民主黨香港時間週五8am做第三次辯論 ，ABC Twitter 邀請網民問問題！

香港做左世界頭條！
有Twitter 的你懂的！

辯論星期五 ABC youtube 全球LIVE！！！

餘下的10位，有5位系Senator（Warren, Bernie, Cory Booker, Kamala Harris, Amy Klobuchar！
得閒上TWITTER問一問5位會不會支持人權法！ OK!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)

已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個
向外國人宣傳警暴！！！

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

或者share以下既圖去twitter
2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！

祝大家舉報愉快

幫推

ABC 好撚西喎，佢啲奶共拍得住cnbc

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

人地見到同一個TOPIC 問題有好多人問！

大家齊REPLY!!!

就有可能會抽來問！

香港E3個月做左世界頭條！

D 候選人唔會5知香港發生的咩事！

TWEET

九月十五，港島見！

tui

Push

need
p

屌你老母唔係唔推下話
見此留言不回覆
全家世世代代做狗
回post者一生保平安

乜abc奶共嘅咩

人地要debate就唔好問人唔支持人權法 一個Yes or No就答到 咁on9 始終人地係比美國號dems supporters人睇

反而係要用香港問題將成個問題拉落去中國威脅論度
問佢地嘅睇法

推

push

推比英文好既手足睇